有冇人一日刷3次牙？

食早餐前刷一次
食完lunch刷一次
食完晚餐又刷一次

三日一次

臭到

3日刷1次

食完嘢唔好即刻刷牙喎

5次
早餐
午餐
下午茶
晚餐
宵夜

1次刷三日

唔刷

你一日吹3次簫